【五十年後香港會點】手足高質動畫片！！

非常高質，入面暗藏好多細節，成個衰仔樂園x1984咁！大家入去睇下吖！

之前作者有出過post

屌好能濕鳩